# Dịch vụ Email marketing tiếp cận thông tin nhanh 

Email marketing giúp kết nối và tiếp xúc đúng đối tượng mình mong muốn. Điều này có thể cho phép tỷ lệ chuyển đổi cao và nhắm mục tiêu đến những người đã quan tâm đến thương hiệu.